[721] 請停止自我審查 不分化 不割席

咩中環 咩元朗
成班分化撚 未出去就打自己五十大板
正中敵人下懷
人地就係想你分化 怕事
唔好唔記得元朗班人都係收左錢出黎
個源頭始終都係政府
對準政權 個目標完全冇變
點解俾人講兩句就動搖？
你越唔敢出 越少人出 等於你孤立緊自己人
邊個最開心？就係敵人
唔好再咁蠢
大家經歷過雨傘運動 魚蛋革命 都知分化既後果係咩
個政權得逞 變本加厲
係咪想重蹈覆轍？

屌我禁錯制

記住我地最大既力量係團結呀！！

點解要追擊何妖？ 因為他代表了西環想隻手遮天